Ci gist mesires Guiz de Trainel chevaliers sires de Solegni qui trespassa l'an mil deus cenz et quatre le vingsetiesme de jor dou mois doutoure voille de feste saint Simon et Jude priez que Diex li face marci.